TG單對單心事台 搵唔到人傾就入黎啦

我上一個post都好多人搵我傾
雖然我啲問題無人幫到手...
但係都想做下樹洞既.
有啲人會問下傾下約出黎
問下條女點解比帽佢帶呀
條女點解咁做呀 應該點做呀
工作上 / 悶想搵人陪都得

唔想入群呀 我都唔想入群 比人食花生咁
但有心事又唔想打叫春文
無得del文
我諗呢個問題都令好多人唔敢亂打字
驚得罪人/比人知道

如果你有種種問題 歡迎搵我傾

咩叫the?

Instagtram=ig
咁Telegram=Tg 懶打全句

推

支持樓主

邊有 用左10秒架 你地話酒圖唔好嘛

唔好恰我啦 講起邊個係你

搵咗你 你唔應機

岩岩去左食野 依加應番

睇唔到

你密我睇番囉 咁多post既感情
我開咁多篇你留足咁多篇言
成日有你支持我

同你講幾句又唔應

同我第一篇文果個男仔嘈 遲啲會再覆

傾幾句就hea覆

依排痛野發生左嘛 比知巴打累死
無哂心機 自生難保

有野
個巴打
自身難保

btw，咩事呀？

無心事
聽樓主心事得唔得

嬲到打錯哂啲字 sorry

唔洗客氣 搵人聽就tg我啦，你有我tg

無人搵

有無人呀

唔開心除左飲酒可以做乜

聽日揾你

琴日先飲完 嘔到傻

可以食煙

扑野

唔係煙民咁點算

好睇對象

飲大兩杯岩feel咪借醉行兇
反正，飲完第朝醉醒都係頹完空虛
扑完，都仲叫果晚有d溫暖叫有個人係你身邊互相取暖。
訓醒繼續對住個十九現實
利申，最唔開心果晚食左個frd，係幾warm

起身add

唔啦 我啲野解決唔到..
錢銀同感情 比人呃
咩都係我錯

如果係大肥婆打真軍食得落咩?
好睇感覺架 唔鍾意點上得落床

Hi咗你
但唔知講乜

我都唔知講乜好

唉

又喊

無咩人搵

有無人同我傾計呀

推 樹洞樹洞

有咩好傾

好多 岩岩先有幾個分左手同做緊兵

揾左你但你冇覆

覆哂啦 今日唔舒服有野諗緊

揾你傾好無

黎啦 我都好唔開心

樓主唔覆人既

樓主咁得閒既
日日都推

tg你？

又無電又無上網嘛 呢排又做左仆街磁石